一個失望的瞬間

老婆餅入面冇老婆

你唔俾我屌果陣

嗌凍幻茶
啜落係凍啡

iphone入面無自己

你真係有幻覺